[ps4] fifa18 pro club開心足球! ! 招樣衰球員

LF X 1 (可PT 踢CM/閘)
CM X 1 (可PT 踢閘)
LB/ RB X 2

球風 : 冇
陣式 : 4-4-2-4

為保持球會氣氛良好

只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要
要開咪
不收靚仔(人仔成個BECKAHM 咁就唔使黎)
不收Nigger
不收支那人

會報比賽
平日輕鬆玩
比賽前認真
歡迎新手中手老手勁人

telegram : wengerhoball

太靚仔
想join 都唔得

點解唔收黑人

印度版尼馬收唔收，16玩pc到近排轉咗ps4

PSN/TG

個樣成個波士bb 咁既，算唔算靚仔

真人太靚仔點算？

乜你之前入其他會要交真人相嫁

負評